點解特朗普/c朗咁有錢都會中肺炎？

唔係會有醫生日日睇住佢地身體情況嫁咩

一有異常已經要檢查？

初期都已經知洗咩驚

點解啲高層咁有錢都唔中？

名人先要成日露面見人，普通人唔好出街work from home算啦，反而安全呀

緊唔緊張個病同有冇錢冇關係
但緊張個病成日帶口罩又有錢就難中過冇錢好多

名人咁有錢 成個場狂消毒啦

高層肯用錢消毒啦

日日屋企狂噴野 點會中到

有冇諗過佢地的確係日日有醫生睇住
一有異常已經要檢查，所以你咪知佢中左囉
所以佢地無驚過

陳雲話係弱流感黎既
邊駛用錢消毒 邊駛日日狂噴野

陳雲又真係冇事喎

有錢人根本唔會驚
係啲升斗市民先日驚夜驚

做場show